[一手]東區醫院醫護主所大樓人馬陣聲援

多謝醫護人員
黑警還眼

推多謝醫護手足

黑警還眼!!!

多謝

respect

好感動

其他人都一齊行出嚟罷工喇

[2019的香港 已回到 1960「有牌爛仔」年代]

1960年代以前，香港社會貪污風氣嚴重，警察與三合會同流合污，平民百姓往往須要應付來自黑白兩道的苛索，所以當時的警察又被稱為「有牌爛仔」，也就是說「爛仔」掛上了公家的牌子，「好仔不當差」（良民不當警察）的觀念更加是根心蒂固。

推

PY好波

Respect

唔係之前CE嗰個PY，係PYNEH

sor

推一下就好

多謝你地

721 811

PY

1. 警察喬裝成示威者帶頭衝擊

2. 近距離行刑式開槍、推市民落扶手電梯毆打

3. 對被捕示威者插贓嫁禍

4. 葵芳站內狂射催淚彈橡膠彈

5. 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 視力恐永久受損

6. 對已被制服之示威者繼續使用武力

7. 荃灣白衫人圍毆路人

8. 北角福建黑社會襲擊記者市民

時間有限只做到初步整合
請各位手足補完更多材料做文宣

機場見

30000
29999
29998
29997
...
0

要一個大型無限期罷工

白衣天使咪依啲

良心醫護

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

心地好，人自然靚

一齊打狗

Push

I’m proud of you.

東區高汁

醫護工作煩重
對住守護法紀既人民公僕及其家屬
壓力就更加大
醫生護士都係人
係會犯錯
希望佢地可以保持專業
唔好斷錯症或者拖延治療啦

加油

有良知的人

好感謝醫護百忙抽空出席
但佢地完左後仲有無後續行動?

respect呢班醫護手足

醫德

如果有d狗入黎生仔,驗身,醫病,希望醫護好好照顧

無架,有時好難抽血,要拮四五次抽到都無計架,大家都有壓力,要包容
有時又唔小心縫針,打針,乜乜柒柒唔小心大力左,又有乜計
幫班狗婦接生又係,醫護都係人,又長期唔夠人手,等佢痛多幾個鐘先幫佢驗,又係人之常情

有冇人搞工會 冇工會幫手錚難搞罷工

有病唔好睇醫生呀你班仆街藍絲畜生

衰撚過以前

多謝 良心 醫護 企出來

睇到幅圖即刻湧左D眼淚出黎

神聖崇高嘅職業，你哋最有資格企上道德高地

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

8. 頭部嚴重受傷，明顯見到一灘血喺地面，已被制服，完全冇反抗能力，哭求唔好撳， 點解仲要惡意跪喺個頭上面？ 因為仇恨？因為唔識聽廣東話？

問呢條嘅目的係煽情，同埋尋日條片畀cctvb剪咗

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

我無野講

多謝各位
心心相印

多謝 醫護人員

型呀！

多謝護士們

多謝各位救護

721

去幫拖

好波

仲有啲先天性既嘢
及早診斷早日矯正既話
情況會好好多
希望大家係國難當前依然能夠緊守崗位

多謝你地...

多謝醫護

見到個著緊醫院衫都企出嚟

一定會咁做

支持

多謝醫護人員!!

多謝個位醫護人員

要推

之前個ce 食屎啦，年年加人工

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

d護士好靚女

thank you angels

Up

push

PY人好勁

召集今日搭車經過葵芳站巴絲

聯合國人權律師對8.12塞機場有小小建議

thank you

黑警還眼